# Dev Data
Датасеты, наборы данных и файлы для разработки и тестирования: json, xml, yml, sql, zip, изображения, etc. 
Их удобно использовать как тестовые, временные данные для локальной разработки. 
Они всегда доступны и периодически дополняются, обновляются. 
Вы можете предложить свои файлы/датасеты.